★遲d美國會唔會有 支灣區？

反正美國後生咁鐘意 抖音 用支那嘢

肯定成功過大灣區

將三藩市灣區改名做中美大灣區咪得囉

支加哥

錢大媽去美國開分店

美國人唔洗涯隔夜肉

美國特區 特首拜燈

會有美國nana

華盛頓特別行政區 Washington SAR

矽谷 就係New Shenzhen

老老實實 啲 Hispanic 天生有跳舞細胞 就咁行出嚟un吓都好好睇

變成 美國同胞 回鄉證

u mean 阿伯？

中美友好灣區，習近平大道，intel cpu=>龍芯

好多software無正體中文，只得簡體

你係唔係搞錯咗? 唔係支灣區，係美國省。

每日15000蝗去殖民

G持

要求一帶一露起膠鐵起到去紐約 史上世界最偉大工程